要不投票給建制，建制才會給市民更大利益

要同班廢老宣傳下，要更多蛇齋餅糭

真心可以用文宣講下:

建制輸左--->派更多野派街坊想人投佢--->建制再輸左-->向上邊攞更多野派街坊想人投佢--->
建制輸左--->派更多野派街坊想人投佢--->建制再輸左-->向上邊攞更多野派街坊想人投佢--->
建制輸左--->派更多野派街坊想人投佢--->建制再輸左-->向上邊攞更多野派街坊想人投佢--->
..........
係無限loop

要不投票給建制，建制才會給市民更大利益
真心可以用文宣講下:

建制輸左--->派更多野派街坊想人投佢--->建制再輸左-->向上邊攞更多野派街坊想人投佢--->
建制輸左--->派更多野派街坊想人投佢--->建制再輸左-->向上邊攞更多野派街坊想人投佢--->
建制輸左--->派更多野派街坊想人投佢--->建制再輸左-->向上邊攞更多野派街坊想人投佢--->
..........
係無限loop

一路同屋企到係咁宣傳

推

我個到 多年泛民議員 反而建制條友做得最多野

根本民選先係市民最大利益

【選舉工程】 係時候將建制派正名為 親 共 派

咪撚再講建制

證明建制反怕輸

屆屆落選大家先有著數

票投XX聯

蛇齋餅糭即刻完